［人手置頂] 一鍵Retweet 同參議員Ted Cruz #StandWithHongKong

⬆️一鍵Retweet⬆️

曾競逐共和黨總統參選人
美國參議員Ted Cruz 連粒掣都幫你整埋
要你同佢 #StandWithHongKong
仲為我地置頂咗個Tweet
未開ac嘅巴絲快d開返個一齊Retweet啦
Twitter手足未RT嘅都快手
有心有力嘅留埋Comment更佳

光復香港 時代革命

Push

推爆佢

順便開個Twitter ac加入戰線

咁撚易 唔係唔做掛?
我都開左2個月啦 twitter

推

[ 緊 急 ] 對 內 地 輸 出 文 宣

【3分鐘懶人包】依家整埋bot 教你玩 twitter, 連翻譯

經歷咗幾多先等到今日各方聲援

而家係好關鍵嘅時刻

記得順手tag埋#HKHumanRightsandDemocracyAct

push

今次Pin埋個Tweet真係幫到盡

推呀屌

一個制都唔㩒就唔好話要抗爭

大家不妨順勢用#LeBronJames推

一推再推

真係推唔起嘅原來

831

光復香港 時代革命

仲係佢嘅Pinned Post

有新野#StandForFreedom

自推十連

2

3

4

5